養動物嘅去睇個套貝拉真係好感觸

好易睇到眼濕

最後喊到傻左
鼻涕都流埋出黎

半年前睇左佢本小說
一陣睇埋佢套戲
希望唔會喊到豬頭咁

咁你一定喊到仆街
我無睇小說都喊到眼乾

成班人保護貝拉嗰part好正